香港天仁茗茶原來都係奶共!罷飲!

連登仔唔好中伏，代理個老闆個老婆日日屌學生
唔好飲屎水，唔好俾錢呢d仆街賺
不過條友好小心，唔出愛國聲明，但都唔好中伏，純粹睇唔過眼

利申:識佢老闆

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

No source

有source自然有人推